「星座算命」 幫你占卜未來1-2年既運程

首先你要相信「星座」依樣野先好叫我幫你算 之後留低你既太陽星座 月亮星座 上升星座 最好講埋幾時出世 同邊到出世

利申： 淨係學過4-5年 可能有偏差

頭二十五個回覆 十二點前幫你算好

乜野係太陽 月亮星座

是咪呢堆野？？？？
90年 12月19日
1300
香港

唔該哂lol

留名先

重開左post 去我新po再留

已正評